就目前深水埗情況我發現左班狗一個大弱點

琴日應該出動左好多警力，今日唔係收晒工就放晒假，深水埗狗屋得十個綠衫，證明真係無部署人入去

我地要玩到佢地長期消耗人力，將佢地精神狀態繼續進一步推高

過左幾個鐘終於有增援
證明真係唔夠人
咁其他狗屋依加係咪無人